著衫點先叫英倫風？

除咗有個鬼佬樣同身材外，英倫風係點
唔好send一大堆圖話呢啲就係

靚仔

冷色配色 半斯文衣著 復古

利申：著開白色背心波褲

召喚英倫風巴打

恤衫。恤衫。 同埋恤衫

我都想搵英旗嘅T，邊度有，要黑色低調feel

有啲係阿叔 有啲係香港人 有啲係英國人

羅家英 + 譚詠麟

格仔 皮鞋

屌

高大囉

首先，要瘦。
自貼先 唔係好難講

買英倫野 咯 屌

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

阿仙奴波衫

真係要有鬼佬樣/靚仔，同埋要有個氣質
見好多著英倫風既mk仔，姐係倫敦金果啲咁
仲要好撚有自信